好老實講，我係收左錢出po

我收左美國聯邦政府600蚊叫我stay at home stop the spread所以我好撚悶

樓主比人話五毛同被中國網軍利用
想問下有咩感受同有冇野要發表

經歷琴日一役，總結出中國網軍攻略

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

美金定人民幣定港幣

屌佢哋班弱智老母娛台出youtuber po都比人當五毛
又唔見早幾日全民造星同試當真同姜濤比人屌

pr五毛終於露出馬腳 blocked..

六張富蘭克林

我一個po起碼有10蚊美金

我同幹部friend底一個po有100人民幣

依家ban左支付寶微信支付收唔到人民幣兌

g持樓主
利申收左共慘黨錢推po
推一個就有1蚊美金

一陣paypal轉比你

謝謝樓主

搞到我心郁郁想復出

表白creamy..

你做乜…

做pr公司職員

有冇靚女同事？

有，但個個都係用實力揾錢

一早話左連登有外國勢力

美國人

娛台講娛樂野都五毛，想點呀

五毛 pr手法層出不窮
滲透無處不在
共匪手段越嚟越高明
我要更加多人去反思 覺醒

死傻鳩你去叫連仔執剩時事台啦，乜柒都五毛
去錯台屈毛啦你

建議大家block 7上面條屈手足黑警